Event Sourcing и CQRS
Создать сервис заказов с использованием паттернов Event Sourcing и CQRS.

С помощью сервиса можно со стороны клиента:
1) создавать заказы
2) добавлять и убирать из заказа позиции
3) изменять количество товаров в позиции
4) отправлять заказ на оплату
5) отменять заказ до того, как он отправлен на оплату
С отмененным заказом пользователь уже не сможет работать (менять его).

Также со стороны бекофиса интернет магазина нужно:
1) просматривать список текущих заказов и с их ценами
2) в списке заказов можно фильтровать по статусу заказа
3) сортировать по дате создания, цене заказа

Для простоты товарные позиции (продукты) можно не валидировать - это может бы просто пара id/product_name.

На выходе должны быть
0) описание архитектурного решения. 
    Описать как выглядит event store (это отдельный специальный стор, это табличка в бд). 
    Описать те события, которые сохраняются в event store. 
    Описать как был реализован паттерн CQRS.
1) команда установки приложения (из helm-а или из манифестов).
2) тесты постмана, которые прогоняют сценарий:
+1. Создать пользователя.
+2. Создать заказ, добавить в него 2 товарных позиции.
+3. Посмотреть, что заказ сохранился и убедится в том, что позиции присутствуют.
+4. Удалить одну товарную позицию.
+5. Посмотреть, что заказ сохранился и убедится в том, что товар в заказе отсутствует
+6. Отменить заказ.
+7. Посмотреть, что заказ сохранился и убедится в том, что статус заказа поменялся.
+8. Повторить отмененный заказ или создать новый заказ и добавить в него 2 товарных позиции.
+9. Отправить заказ на оплату.
+10. Посмотреть, что заказ сохранился и убедится в том, заказ отправился на оплату.

Создать еще несколько заказов, далее:
+11. Создать админа бекофиса
+12. От лица админа бекофиса посмотреть список текущих заказов с их ценами. Убедиться, что он соответствует тому, что мы создали.
+13. Проверить сортировку и фильтрацию.

Данное ДЗ можно совместить ДЗ по EDA.